屌晒你地老母，我以後唔撚會信連登仔講咩柒頭冇可能食到女

你老味
連登仔又話your face your fate
但成撚日都見到柒頭食靚女
係靚女呀!!唔係普通女呀!!!

當我見到王祖男同李亞男結婚時
雖感驚訝，但我冇出聲
我同自己講可能係一單半單

當我見到保錡都可以食到沙律同Carrie時
我開始有D懷疑自己既一直以黎既連登信仰
但我都同自己講可能保錡真係有其他好勁既技能呢

但當我見到稻中樣都屌到偽雪炫時
我真係冇辦法再忍!!!!!!!!!!!!!
明明我自己靚仔過佢咁多
點解佢就可以屌雪炫
我就要做鬆肉鎚!!!!!!!!!!!
佢條丁仲要咁細!!!!!!!!!!!!!!!!

連登仔/女，我屌晒你地老母呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

無柒唔柒頭
得有唔有錢

條丁好大喎

首先要有錢

坐左落去條女都唔知喎
咁都大?

佢好有錢咩?

仲係賴緊有錢
人地係靠自己本事食到正女

柒頭拖靚女又話人係雞，啲女揀靚仔又話人唔揀毒撚比人帽抵撚死

個肥仔有咩本事？

冇樣咪用錢搭救囉女人唔係睇樣就係睇錢㗎啦 仲可以睇啲咩

會唔會條死肥仔把口好勁呀？

連登仔一係賴樣 一係賴錢
但事實大把柒頭窮撚溝到靚女

事實係我高大型棍都溝唔到醜女

cyrus wong 又樣衰又肥都溝到女啦

其實d樣衰兼窮既男人係靠口才溝靚女
偏偏連登仔三樣都冇

不嬲溝女係靠把口 真係把口識講野 講野風趣既人仲最少過 高大/靚仔

事實係醜唔醜樣都會出軌

但其實毒直男唔係好知咩係靚仔咩係
一黎活喺自己世界
二黎性向唔同, 唔會被男仔吸引 又點會知邊款男仔係sex appealing
正如好多女仔覺得靚既女男仔覺得唔靚一樣
有啲你覺得好柒 但其實啲女仔覺得好正

開始懷疑D女係咪有面盲症

連登仔on9就梗係
自己樣柒口臭垃鳩圾就怪女只睇樣

溝女靠食腦㗎
利申冇腦

上年2020疫情，見唔少A0毒撚出pool
d女唔係話好靚，但都叫正常唔算肥

根本有勇氣有自信唔怕比人話狗公就溝到女

d人成日話有樓先有女
其實樓既問題係去到最後結婚果步先要諗

如果毒撚為拍拖
是旦順手溝豬西都幾可悲

點解會多左?
玩Apps?
唔係少左出街咩?